唔啱聽嘅說話，你想唔想聽？

啱啱睇你去示威我發現左d嘢
你唔覺得你撤退轉場都好唔自然嘅咩？

除非你克服到呢樣嘢
如果唔係你無得同我d速龍鬥速龍鬥速龍鬥

唔好笑

+1
btw, 唔自然果d可能係對家卧底